{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "위크팜글램핑"
    },
    "text": "ウィークファームグランピング (위크팜글램핑)\\n\n京畿道加平郡上面元興キル37-6\\n\nソウルから近い京畿道加平郡上面に位置するウィークファームグランピング&ペンションは、田園住宅地にペンションと調和し、四方は森があり、大きくないが、渓谷の水まで流れて静かに時間を過ごせるキャンプ場で、休息を取るのに十分だ。 キャンプ場はサイトサイズは8m×8mの7棟を運営するが、4人家族が過ごすにも十分な内部施設を備えている。 ユニークに部屋のベッドは2階構造であり、テレビ、冷蔵庫、Wi-FIなどと各種炊事道具を丁寧に準備しており、管理状態も極めて良好な方だ。 サイト前面に2-3チーム団体が利用できる広さのバーベキュー場を提供し、大型ストーブが設置されている。 グランピング内のシャワー室の他に、管理室の建物にトイレとシャワー室が別途設けられている。 管理室の横には小さなカフェがあり、オーナーが直接淹れたコーヒー一杯を飲みながら楽しい時間を過ごせるようにし、子供連れの利用客のために思い出の娯楽機械を設置した。 また、付帯施設としてカラオケも設置し、退屈を和らげることができるようにした点が目を引く。 プールもきれいな状態で管理されており、サイトの隣のきれいなペンションと調和して異国的な趣を漂わせるキャンプ場だ。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場、グランピング'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「山、森、渓谷」があり、「直営」方式で運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィークファームグランピングはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウィークファームグランピングは京畿道加平郡上面元興キル37-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウィークファームグランピングはどのようなキャンプ場ですか？",
            "answer": "ウィークファームグランピングは田園住宅地にペンションと調和し、四方には森があり、渓谷の水まで流れて静かに時間を過ごせるキャンプ場です。"
        },
        {
            "question": "ウィークファームグランピングはどれくらいの大きさのサイトを提供していますか？",
            "answer": "ウィークファームグランピングはサイトサイズが8m×8mの7棟のキャンプサイトを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウィークファームグランピングの内部施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "ウィークファームグランピングの内部施設には2階構造のベッド、テレビ、冷蔵庫、Wi-Fi、各種炊事道具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ウィークファームグランピングにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、ウィークファームグランピングにはバーベキュー場があり、2-3チーム団体が利用できる広さのバーベキュー場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ウィークファームグランピングにはシャワー室とトイレがありますか？",
            "answer": "はい、ウィークファームグランピングにはグランピング内のシャワー室と管理室の建物に別途設けられたトイレとシャワー室があります。"
        },
        {
            "question": "ウィークファームグランピングにはカフェや娯楽施設がありますか？",
            "answer": "ウィークファームグランピングには小さなカフェがあり、オーナーが直接淹れたコーヒーを楽しむことができます。また、子供連れの利用客のために娯楽機械やカラオケも設置されています。"
        },
        {
            "question": "ウィークファームグランピングのプールはどのように管理されていますか？",
            "answer": "ウィークファームグランピングのプールはきれいな状態で管理されており、隣のペンションと調和して異国的な趣を漂わせています。"
        },
        {
            "question": "ウィークファームグランピングはどのような方法で運営されていますか？",
            "answer": "ウィークファームグランピングは「民間」で「直営」方式で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ウィークファームグランピングは周辺に何がありますか？",
            "answer": "ウィークファームグランピングの周辺には「山、森、渓谷」などの自然環境があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 641
    }
}